你地啲人十點嗌光復香港嗌到我有幻聽

嗌到喊左
竟然會有傻佬同我嗌足半粒鐘

9月1 一定係機場
之後每個星期六/日 要有一日一定係機場